有人需要保險掛牌？？

六月考左 IIQE Paper 1 and 3

你有咩著數

食水都幾深 人地掛12個月 每個月收5000$

掛牌有無得介紹?

面